黃金神威

有無人追開？好耐無睇過一套咁大吸引力嘅漫畫，好鍾意佢加插好多日本歷史，飲食文化同動植物資料，同埋有啲笑位真係笑得好開心。
嚟緊仲會 TV 化

好多時第一頁畫到同啲動物好FDA 下一頁就係殺咗佢哋

以為又係火影post

劇情唔拖泥帶水
但係唔知保持住咁嘅速度可以畫多幾耐

正嘢
成日迫男主食腦要on9可以成集都畫風on9,好好笑

最近漢化一日出一話

遲d出動畫一定俾動物組織投訴

熱血

有追, 有笑料有劇情有熱血, 最重要係唔拖。

和泉守兼定

正野

大蝦夷飲食物語

感覺係 迷宮飯 加 鋼練 X 無限之主人 主角萬次
溫泉嗰 part 睇到我眼突，作者係男定女

杉元都中頭

我係不死人杉元

呢本都幾歡樂

冇死到 係尾形射杉元同老豆？

係呀

煲海瀨發情玩相撲果度痴線

面鼓
食屎食得好開心

相撲